# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-05 16:54-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-01 16:24+0800\n"
"Last-Translator: 風逸蘭 <stchen0214@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\AffinityDlg.cpp:53
msgid " Affinity"
msgstr " 相關性"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\AffinityDlg.cpp:54
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CPUUsageDlg.cpp:66
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3064
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:54
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ProcessTreeDlg.cpp:48
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:115
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:376
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SoftwarePropertiesDlg.cpp:55
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\WindowSize.cpp:48
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\AffinityDlg.cpp:55
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\AuthUserDlg.cpp:87
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CloseAllWndByTitle.cpp:55
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\GreenDlg.cpp:41
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KillAllDlg.cpp:84
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KillAtDlg.cpp:53
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KMIEditDlg.cpp:86
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\MessageAtDlg.cpp:51
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\NewTrapDlg.cpp:63
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ScheduleShutdownDlg.cpp:68
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SendMsgDlg.cpp:78
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\W32Values.cpp:88
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\WindowSize.cpp:49
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\AffinityDlg.cpp:56
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\AffinityDlg.cpp:57
msgid "Select none"
msgstr "全不選"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\AffinityDlg.cpp:58
msgid "Create or modify trap"
msgstr "建立或修改陷阱"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\AuthUserDlg.cpp:78
msgid "Invalid username or password"
msgstr "無效的使用者名稱或密碼"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\AuthUserDlg.cpp:78
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:270
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:303
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\AuthUserDlg.cpp:86
msgid " Authenticate user"
msgstr " 授權使用者"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\AuthUserDlg.cpp:88
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CloseAllWndByTitle.cpp:56
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\GreenDlg.cpp:42
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KillAllDlg.cpp:85
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KillAtDlg.cpp:54
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KMIEditDlg.cpp:87
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\MessageAtDlg.cpp:52
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\NewTrapDlg.cpp:64
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\RunProcDlg.cpp:200
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ScheduleShutdownDlg.cpp:69
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SendMsgDlg.cpp:79
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\W32Values.cpp:89
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\AuthUserDlg.cpp:89
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\AuthUserDlg.cpp:90
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CloseAllWndByTitle.cpp:54
msgid " Close all windows by title"
msgstr " 依標題關閉所有視窗"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CloseAllWndByTitle.cpp:57
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\NewTrapDlg.cpp:67
msgid "Window title contains:"
msgstr "視窗標題包含："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CloseAllWndByTitle.cpp:58
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KillAllDlg.cpp:87
msgid "case-sensitive"
msgstr "區分大小寫"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CPUUsageDlg.cpp:65
msgid " CPU Usage"
msgstr " CPU 使用量"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CPUUsageDlg.cpp:68
msgid "System information"
msgstr "系統資訊"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CPUUsageDlg.cpp:69
msgid "Used physical memory [MB]"
msgstr "已用實體記憶體 [MB]"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CPUUsageDlg.cpp:70
msgid "Total physical memory [MB]"
msgstr "總計實體記憶體 [MB]"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CPUUsageDlg.cpp:71
msgid "System cache [MB]"
msgstr "系統快取 [MB]"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CPUUsageDlg.cpp:72
msgid "Kernel memory [MB]"
msgstr "核心記憶體 [MB]"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CPUUsageDlg.cpp:73
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:424
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3753
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:119
msgid "Threads"
msgstr "執行緒"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CPUUsageDlg.cpp:74
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:416
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:808
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3745
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3783
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:199
msgid "Process"
msgstr "處理程序"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CPUUsageDlg.cpp:75
msgid "Handles"
msgstr "代碼"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CPUUsageDlg.cpp:76
msgid "Page size"
msgstr "分頁大小"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CPUUsageDlg.cpp:142
#, c-format
msgid "Showing last %d:%02d minutes"
msgstr "顯示最近 %d：%02d 分"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CrashDlg.cpp:79
msgid " Daphne - Crash"
msgstr " Daphne - 當機"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CrashDlg.cpp:80
msgid "SEND"
msgstr "傳送"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CrashDlg.cpp:81
msgid "Quit"
msgstr "結束"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CrashDlg.cpp:82
msgid ""
"An unhandled exception has crashed Daphne. Please, press SEND to report this "
"problem by mail."
msgstr ""
"一個未處理的異常導致 Daphne 當機。請按下「傳送」按鈕將該問題透過電子郵件進行"
"報告。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CrashDlg.cpp:83
msgid "Error information"
msgstr "錯誤資訊"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\CrashDlg.cpp:84
msgid "* You will see the mail before sending."
msgstr "* 您可以在傳送電子郵件前檢閱其內容。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Daphne.cpp:1052
msgid "Unable to initialize Sockets API."
msgstr "無法初始化 Sockets API。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Daphne.cpp:1122
msgid "Another instance of Daphne is already running."
msgstr "已有另一個 Daphne 實體正在執行。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Daphne.cpp:1122
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Daphne.cpp:1132
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1264
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1273
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3178
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3617
msgid "Daphne"
msgstr "Daphne"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Daphne.cpp:1132
msgid ""
"You are running Daphne for 32 bits under a 64-bits Windows platform.\n"
"Most features won't work. Please download and install Daphne for 64 bits."
msgstr ""
"您正在執行的是 32 位元版本的 Daphne，但是作業系統是 64 位元的 Windows。\n"
"大多數的功能將無法正常工作。請下載並安裝 64 位元版本的 Daphne。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:201
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:329
msgid "Unable to register global shortcut. Multidesktop may not work."
msgstr "無法註冊全局快速鍵。多重桌面可能無法工作。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:329
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3596
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Utility.cpp:179
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:334
msgid "Full path and arguments"
msgstr "完整路徑和參數"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:335
msgid "Always on top"
msgstr "總在最上層"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:336
msgid "Daphne >"
msgstr "Daphne >"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:337
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2251
msgid "Settings..."
msgstr "設定..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:339
msgid "Find (Process)"
msgstr "尋找 (處理程序)"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:340
msgid "Find (Window)"
msgstr "尋找 (視窗)"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:341
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:946
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:117
msgid "Kill"
msgstr "結束"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:342
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:365
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:120
msgid "Hide application"
msgstr "隱藏應用程式"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:343
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:123
msgid "Set on top"
msgstr "設定為最上層"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:344
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:126
msgid "Unset on top"
msgstr "取消設定為最上層"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:345
msgid "Set alpha 100%"
msgstr "設定不透明度 100%"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:346
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:129
msgid "Set alpha 75%"
msgstr "設定不透明度 75%"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:347
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:132
msgid "Set alpha 50%"
msgstr "設定不透明度 50%"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:348
msgid "Unset alpha"
msgstr "取消設定不透明度"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:349
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:350
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:351
msgid "Change size"
msgstr "變更大小"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:352
msgid "Trap size and position"
msgstr "陷阱大小和位置"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:391
msgid "&About Daphne..."
msgstr "關於 Daphne(&A)..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:415
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1012
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3744
msgid "PID"
msgstr "PID"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:417
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1013
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3746
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:418
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3747
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:152
msgid "Priority"
msgstr "優先權"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:419
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3748
msgid "Class"
msgstr "類別"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:420
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3749
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:421
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3750
msgid "PeakMemoryUsage"
msgstr "峰值記憶體使用量"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:422
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3751
msgid "Swap"
msgstr "分頁檔"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:423
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3752
msgid "PeakSwapUsage"
msgstr "峰值分頁檔使用量"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:425
#, c-format
msgid "%CPU"
msgstr "% CPU"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:426
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3754
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:427
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3755
msgid "I/O reads"
msgstr "I/O 讀取"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:428
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3756
msgid "I/O writes"
msgstr "I/O 寫入"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:556
#, c-format
msgid "* %s ============= Daphne starting... =============\n"
msgstr "* %s ============= Daphne 正在啟動... =============\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:631
msgid ""
"Daphne needs 'Debug programs' privilges in order to show full process list. "
"Do you want to check DRK web site for a check list of the procedure? (If you "
"click Cancel you won't see this warning again)"
msgstr ""
"Daphne 需要 '除錯程式' 權限才能顯示完整的處理程序清單。您是否願意檢閱 DRK 網"
"站以取得操作步驟？ (如果您點選「取消」，以後將不再顯示該警告)"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:631
msgid "Your account lacks debug privileges"
msgstr "您的帳戶並無除錯權限"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:668
#, c-format
msgid "* %s ============= Daphne ready =============\n"
msgstr "* %s ============= Daphne 就緒 =============\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:806
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3783
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:836
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:960
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3762
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:181
msgid "High"
msgstr "高"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:839
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:961
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3765
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:184
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:655
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Thread.cpp:167
msgid "Normal"
msgstr "中"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:842
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:962
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3768
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:187
msgid "Low"
msgstr "低"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:845
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:959
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3771
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:190
msgid "Real time"
msgstr "即時"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:848
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3774
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Thread.cpp:172
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:947
msgid "Kill politely"
msgstr "溫和地結束"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:948
msgid "Kill at..."
msgstr "排程結束時間..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:949
msgid "Kill politely at..."
msgstr "排程溫和地結束時間..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:952
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:362
msgid "Set focus"
msgstr "設定焦點"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:953
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:367
msgid "Set always on top"
msgstr "設定總在最上層"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:954
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:368
msgid "Unset always on top"
msgstr "取消設定總在最上層"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:955
msgid "Create trap"
msgstr "建立陷阱"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:956
msgid "Set affinity..."
msgstr "設定相關性..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:977
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:683
msgid "Set priority"
msgstr "設定優先權"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:982
msgid "Start service"
msgstr "啟動服務"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:983
msgid "Continue service"
msgstr "繼續服務"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:984
msgid "Pause service"
msgstr "暫停服務"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:985
msgid "Stop service"
msgstr "停止服務"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1010
msgid "Copy name"
msgstr "複製名稱"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1014
msgid "Path and arguments"
msgstr "路徑和參數"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1015
msgid "MD5 hash"
msgstr "MD5 雜湊值"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1016
msgid "SHA1 hash"
msgstr "SHA1 雜湊值"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1017
msgid "Copy..."
msgstr "複製..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1018
msgid "Open containing folder..."
msgstr "開啟該處理程序所在的資料夾..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1020
msgid "Look up into DRK DB..."
msgstr "在 DRK 資料庫中尋找..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1021
msgid "Submit to DRK DB..."
msgstr "提交到 DRK 資料庫..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1023
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:217
msgid "Properties"
msgstr "內容"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1133
msgid "Daphne was unable to get enough privileges for a system shutdown."
msgstr "Daphne 無法取得足夠的權限進行關機。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1133
msgid "Can't schedule shutdown"
msgstr "無法進行排程關機"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1263
#, c-format
msgid "%u processes were politely killed."
msgstr "%u 處理程序已被溫和地結束。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1263
#, c-format
msgid "%u processes were killed."
msgstr "%u 處理程序已被結束。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1272
#, c-format
msgid "%u windows were closed."
msgstr "%u 視窗已關閉。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1670
#, c-format
msgid "Process %s [%u] destroyed."
msgstr "處理程序 %s [%u] 已銷毀。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1718
#, c-format
msgid "New process %s created."
msgstr "新的處理程序 %s 已建立。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1899
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:363
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1901
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:364
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1986
#, c-format
msgid "Uptime: %u days, %2u hours, %2u minutes, %2u seconds"
msgstr "執行時間：%u 日，%2u 時，%2u 分，%2u 秒"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1987
#, c-format
msgid "CPU usage %3u%%"
msgstr "CPU 使用量 %3u%%"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1990
#, c-format
msgid "Memory usage %3u%%"
msgstr "記憶體使用量 %3u%%"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1991
#, c-format
msgid "Free memory %u MB"
msgstr "可用記憶體 %u MB"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1992
#, c-format
msgid "Running processes: %4u"
msgstr "正在執行的處理程序：%4u"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1993
#, c-format
msgid "Login: %s\\%s"
msgstr "登入：%s\\%s"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:1994
#, c-format
msgid "Installed CPUs: %2u"
msgstr "已安裝的 CPU 數量：%2u"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2019
#, c-format
msgid "%s - %u%% CPU - %u hidden application"
msgstr "%s - %u%% CPU - %u 隱藏應用程式"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2021
#, c-format
msgid "%s - %u%% CPU - %u hidden applications"
msgstr "%s - %u%% CPU - %u 隱藏應用程式"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2255
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPStartup.cpp:129
msgid "Main"
msgstr "主功能"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2261
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPLook.cpp:138
msgid "Look and feel"
msgstr "外觀"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2267
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPKill.cpp:82
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPKill.cpp:88
msgid "Kill menu"
msgstr "結束選單"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2273
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPTraps.cpp:58
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPTraps.cpp:62
msgid "Traps"
msgstr "陷阱"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2279
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPHighlight.cpp:62
msgid "Highlights"
msgstr "高亮度顯示"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2284
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:57
msgid "More..."
msgstr "更多..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2289
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPLogging.cpp:48
msgid "Logging"
msgstr "記錄"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2294
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPAdv.cpp:73
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2376
msgid "Kill all by name"
msgstr "依名稱結束所有處理程序"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2377
msgid "Kill all by name (Polite)"
msgstr "依名稱結束所有處理程序 (溫和地)"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2378
msgid "Run process..."
msgstr "執行處理程序..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2379
msgid "Run process as ..."
msgstr "處理程序執行身份..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2380
msgid "Close windows by name"
msgstr "依名稱關閉視窗"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2381
msgid "Schedule popup message"
msgstr "排程彈出消息"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2382
msgid "Schedule system shutdown"
msgstr "排程系統關機"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2384
msgid "Show CPU usage ..."
msgstr "顯示 CPU 使用量..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2385
msgid "Show process tree..."
msgstr "顯示樹狀處理程序..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2386
msgid "Show installed software..."
msgstr "顯示已安裝的軟體..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2388
msgid "Control inspector..."
msgstr "控制項檢視器..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2389
msgid "Hidden applications..."
msgstr "已隱藏的應用程式..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2390
msgid "Scheduled tasks..."
msgstr "已排程的工作..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2392
msgid "Copy process list to clipboard"
msgstr "複製處理程序清單到剪貼簿"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2393
msgid "Windows 7 God Mode..."
msgstr "Windows 7 上帝模式..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2394
msgid "Windows 7 Problem steps recorder..."
msgstr "Windows 7 問題步驟收錄程式..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2414
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:366
msgid "Show application"
msgstr "顯示應用程式"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2441
msgid "About Daphne"
msgstr "關於 Daphne"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2444
msgid "Support..."
msgstr "支援..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2445
msgid "FAQ..."
msgstr "FAQ..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2446
msgid "Daphne statistics..."
msgstr "Daphne 統計資料..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2447
msgid "Search drk.com.ar..."
msgstr "搜尋 drk.com.ar..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2448
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2451
msgid "Exit"
msgstr "結束"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2507
msgid "Connecting primary desktop..."
msgstr "正在連線到主桌面..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2516
#, c-format
msgid "Looking up desktop %u..."
msgstr "正在尋找桌面 %u..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2522
#, c-format
msgid "Creating desktop %u..."
msgstr "正在建立桌面 %u..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2761
msgid "You have to use the WIDTHxHEIGHT format. For example 640x480."
msgstr "您必須使用寬度x高度格式。例如 640x480。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2761
msgid "Invalid size format"
msgstr "無效的大小格式"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2856
msgid "Amount of physical memory left before swapping occurs."
msgstr "交換之前剩餘的實體記憶體數量。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2859
msgid "Memory used so far in percent."
msgstr "目前記憶體使用率。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2862
msgid "CPU time requested in percent."
msgstr "需求的 CPU 時間百分比。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2865
msgid "Time the system has been up and running."
msgstr "系統啟動並持續執行的時間。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2868
msgid ""
"Drag this target over a window to execute the action selected in the combo "
"box."
msgstr "將目標拖動到視窗上以執行在組合框中選擇的動作。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2871
msgid "Selects the action for the drag and drop target tool."
msgstr "選擇拖曳目標工具的動作。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2874
msgid "Displays full path and command line arguments if possible."
msgstr "顯示完整的路徑和命令行參數 (假如可能的話)。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2877
msgid "Keeps Daphne main window always on top."
msgstr "將 Daphne 主視窗維持總在最上層。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2880
msgid "Opens Daphne main menu."
msgstr "開啟 Daphne 主選單。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2883
msgid "Running process list."
msgstr "正在執行的處理程序清單。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:2886
msgid "Open configuration screen."
msgstr "開啟組態畫面。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3063
msgid " About Daphne"
msgstr " 關於 Daphne"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3065
msgid "License"
msgstr "授權"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3066
msgid "Contributed"
msgstr "貢獻者"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3067
msgid "Technical support at www.drk.com.ar"
msgstr "www.drk.com.ar 上的技術支援"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3068
msgid "Contribute"
msgstr "貢獻"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3119
msgid "Window hidden"
msgstr "隱藏的視窗"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3273
#, c-format
msgid ""
"%s was released and is ready to be downloaded.\n"
"\n"
"What's new:\n"
"%s\n"
"Would you like to visit download web page?"
msgstr ""
"%s 已發佈且可於官網下載。\n"
"\n"
"更新內容：\n"
"%s\n"
"您是否要訪問官網下載頁面？"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3277
msgid "Daphne web updates"
msgstr "Daphne 網站更新"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3596
msgid ""
"Daphne isn't able to switch Desktop\n"
"It can be a configuration problem.\n"
"Please reconfigure or restart Daphne and it will appear on next startup."
msgstr ""
"Daphne 無法切換桌面\n"
"可能存在組態問題。\n"
"請重新組態或重新啟動 Daphne 以顯示組態視窗。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3617
msgid "Are you sure you want to kill this process?"
msgstr "您確定您想要結束此處理程序嗎？"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3643
msgid "System is going down!"
msgstr "系統正在進行關機！"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3843
msgid "Scheduled message"
msgstr "已排程的消息"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3930
#, c-format
msgid "%s display %s"
msgstr "%s 顯示 %s"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3956
#, c-format
msgid "%s system shutdown."
msgstr "%s 系統關機。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3959
#, c-format
msgid "%s system restart."
msgstr "%s 系統重新啟動。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3962
#, c-format
msgid "%s system log off."
msgstr "%s 系統登出。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3975
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3987
#, c-format
msgid "Unable to kill scheduled process %s, PID %u."
msgstr "無法結束排程的處理程序 %s，PID %u。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3980
#, c-format
msgid "Politely killed scheduled process %s, PID %u."
msgstr "已溫和地結束排程的處理程序 %s，PID %u。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3992
#, c-format
msgid "Killed scheduled process %s, PID %u."
msgstr "已結束排程的處理程序 %s，PID %u。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:3999
#, c-format
msgid "Can't find scheduled process %s, PID %u."
msgstr "找不到排程的處理程序 %s，PID %u。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DaphneDlg.cpp:4005
#, c-format
msgid "%s kill %s [%u]"
msgstr "%s 結束 %s [%u]"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\GreenDlg.cpp:40
msgid "Protect our planet"
msgstr "保護我們的星球"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\GreenDlg.cpp:43
msgid ""
"The system has been up for a long time. If you don't need to keep the "
"computer\n"
" running overnight really, please consider turning it off.\n"
"Help fighting the climate change!\n"
"\n"
"Click OK for more information about energy saving.\n"
"\n"
"(You won't see this windows again)"
msgstr ""
"系統已經執行很長的時間。假如您不需要電腦\n"
"日夜不停的執行，請考慮關機。\n"
"為全球氣候變化盡一份心力！\n"
"\n"
"點選「確定」以取得更多關於節能減排的資訊。\n"
"\n"
"(之後不會再顯示本視窗)"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Inspector.cpp:192
msgid " Inspector"
msgstr " 檢視器"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Inspector.cpp:193
msgid ""
"Drag the magnifying glass over windows and controls to inspect its "
"properties."
msgstr "將放大鏡拖動到視窗或控制項上以檢視其內容。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Inspector.cpp:194
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Inspector.cpp:195
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:125
msgid "Class:"
msgstr "類別："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Inspector.cpp:196
msgid "Text:"
msgstr "文字："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Inspector.cpp:197
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Inspector.cpp:198
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KillAllDlg.cpp:83
msgid " Kill all by name"
msgstr " 依名稱結束所有處理程序"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KillAllDlg.cpp:86
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\NewTrapDlg.cpp:65
msgid "Process name:"
msgstr "處理程序名稱："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KillAllDlg.cpp:97
msgid " (Polite)"
msgstr " (溫和地)"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KillAtDlg.cpp:52
msgid " Kill at..."
msgstr " 排程結束時間..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KillAtDlg.cpp:55
msgid "Process to kill:"
msgstr "欲結束處理程序："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KillAtDlg.cpp:56
msgid "Select date and time to kill the process at:"
msgstr "選擇結束處理程序的日期和時間："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KillAtDlg.cpp:57
msgid "Be polite"
msgstr "溫和些"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KMIEditDlg.cpp:85
msgid " Kill menu item"
msgstr " 結束選單項目"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KMIEditDlg.cpp:88
msgid "Menu name:"
msgstr "選單名稱："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\KMIEditDlg.cpp:89
msgid "Process list (case sensitive)"
msgstr "處理程序清單 (區分大小寫)"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:53
msgid " Installed software list"
msgstr " 已安裝的軟體清單"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:62
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:63
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:64
msgid "Publisher"
msgstr "發行者"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:65
msgid "Publisher WEB"
msgstr "發行者網站"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:215
msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:270
msgid "Uninstall information is not available"
msgstr "解除安裝資訊不可用"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:275
#, c-format
msgid "Are you sure you want to remove %s from this computer?"
msgstr "您確定想要將 %s 從本電腦中移除嗎？"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:276
msgid "Warning: this can not be undone"
msgstr "警告：此操作無法被復原"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:303
msgid "Unable to run uninstaller"
msgstr "無法執行解除安裝程式"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\lssoftDlg.cpp:333
msgid "Export installed software list to..."
msgstr "匯出已安裝的軟體清單到..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\MBWebAgreeDlg.cpp:49
msgid " Web updates"
msgstr " 網站更新"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\MBWebAgreeDlg.cpp:50
msgid ""
"Daphne is about to check the web for updates. This is done without sending "
"any personally identifiable information to the web site."
msgstr ""
"Daphne 準備連線到官網檢查有無更新。該動作不會傳送有關您的任何個人資訊到官網。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\MBWebAgreeDlg.cpp:51
msgid "Do you want to check for updates at internet?"
msgstr "您是否要透過網際網路檢查有無更新？"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\MBWebAgreeDlg.cpp:52
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\MBWebAgreeDlg.cpp:53
msgid "No"
msgstr "否"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\MessageAtDlg.cpp:50
msgid " Message at..."
msgstr " 排程消息時間..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\MessageAtDlg.cpp:53
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SendMsgDlg.cpp:80
msgid "Message:"
msgstr "消息："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\MessageAtDlg.cpp:54
msgid "Select date and time to display message at:"
msgstr "選擇顯示消息的日期和時間："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\NewTrapDlg.cpp:62
msgid " Trap..."
msgstr " 陷阱..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\NewTrapDlg.cpp:66
msgid "Action:"
msgstr "動作："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\NewTrapDlg.cpp:68
msgid "Generic 64 bits argument:"
msgstr "通用 64 位元參數："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\NewTrapDlg.cpp:71
msgid "Use a 16 digit hexadecimal number here."
msgstr "在此處使用 16 位的十六進制數。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPAdv.cpp:74
msgid "Install system wide Daphne activation shortcut"
msgstr "安裝全系統 Daphne 啟動快速鍵"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPAdv.cpp:75
msgid "Shift"
msgstr "Shift"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPAdv.cpp:76
msgid "Alt"
msgstr "Alt"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPAdv.cpp:77
msgid "Ctrl"
msgstr "Ctrl"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPAdv.cpp:78
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPAdv.cpp:79
msgid "Show all hidden applications on exit"
msgstr "結束時顯示所有已隱藏的應用程式"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPAdv.cpp:80
msgid "Try to hide Java VM from command line"
msgstr "嘗試隱藏命令行的 Java 虛擬機器"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPAdv.cpp:81
msgid "Don't check Debug programs privilege on startup"
msgstr "程式啟動時不檢查除錯程式的權限"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPAdv.cpp:82
msgid "Store configuration"
msgstr "儲存組態"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPAdv.cpp:83
msgid "Using Daphne.INI file"
msgstr "使用 Daphne.INI 檔案"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPAdv.cpp:84
msgid "Using Windows registry"
msgstr "使用系統登錄檔"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPHighlight.cpp:63
msgid "Add process names to highlight in the main list:"
msgstr "加入要在主清單中高亮度顯示的處理程序名稱："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPHighlight.cpp:64
msgid "Highlight system process with blue"
msgstr "使用藍色高亮度顯示系統處理程序"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPHighlight.cpp:65
#, c-format
msgid "Hightlight process over 95% CPU in red"
msgstr "使用紅色高亮度顯示超過 95% CPU 佔用率的處理程序"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPHighlight.cpp:66
msgid "Highlight orange, process with more than 20% of memory used"
msgstr "使用橙色高亮度顯示超過 20% 記憶體使用量的處理程序"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPKill.cpp:83
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPTraps.cpp:59
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPKill.cpp:84
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPTraps.cpp:60
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPKill.cpp:85
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPTraps.cpp:61
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPKill.cpp:86
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPLook.cpp:141
msgid "Up"
msgstr "上移"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPKill.cpp:87
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPLook.cpp:142
msgid "Down"
msgstr "下移"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPKill.cpp:221
#, c-format
msgid "Removing %s"
msgstr "正在移除 %s"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPKill.cpp:222
msgid ""
"You are about to remove a kill menu item. This action can't be undone.\n"
"\n"
"Are you sure?"
msgstr ""
"你正準備移除一個結束選單項目。該動作無法被復原。\n"
"\n"
"您確定嗎？"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPLogging.cpp:49
msgid "Logging options"
msgstr "記錄選項"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPLogging.cpp:50
msgid "Log started and ended process"
msgstr "記錄開始和結束處理程序"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPLogging.cpp:74
msgid "Log process activity to..."
msgstr "將處理程序活動狀況記錄到..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPLook.cpp:139
msgid "Main window and tray icon"
msgstr "主視窗和通知區域圖示"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPLook.cpp:140
msgid "Process list colum order"
msgstr "處理程序清單欄位順序"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPLook.cpp:143
msgid "Window transparence"
msgstr "視窗透明度"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPLook.cpp:144
msgid "Animate tray icon with CPU usage."
msgstr "通知區域圖示動畫顯示 CPU 使用量"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:58
msgid "Multidesktop options"
msgstr "多重桌面選項"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:59
msgid "Enable Multidesktop feature (at Daphne's startup)"
msgstr "啟用多重桌面功能 (當 Daphne 啟動時)"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:60
msgid "Extra desktops"
msgstr "額外桌面"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:61
msgid "Integration options"
msgstr "整合選項"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:62
msgid "Enable Windows Explorer integration"
msgstr "啟用 Windows 檔案總管整合"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:63
msgid "Run slots"
msgstr "執行函式"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:66
msgid "Run these commands with Ctrl-Shift-F1 to F4"
msgstr "使用 Ctrl-Shift-F1 - F4 執行這些命令"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:67
msgid "Run this command with Ctrl-Shift-F1"
msgstr "使用 Ctrl-Shift-F1 執行此命令"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:68
msgid "Run this command with Ctrl-Shift-F2"
msgstr "使用 Ctrl-Shift-F2 執行此命令"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:69
msgid "Run this command with Ctrl-Shift-F3"
msgstr "使用 Ctrl-Shift-F3 執行此命令"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:70
msgid "Run this command with Ctrl-Shift-F4"
msgstr "使用 Ctrl-Shift-F4 執行此命令"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:187
msgid ""
"This feature is experimental. It won't damage your computer but,\n"
"if you notice strange behavior after enabling it. Turn it off\n"
"and report the situation."
msgstr ""
"該功能尚在實驗階段，並不會損壞您的電腦，\n"
"但是如果您在啟用後察覺到怪異的行為，請\n"
"將其關閉並向開發者回報狀況。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPMultidesktop.cpp:187
msgid "Daphne multidesktop feature"
msgstr "Daphne 多重桌面功能"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPStartup.cpp:130
msgid "Daphne startup"
msgstr "Daphne 啟動"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPStartup.cpp:131
msgid "Behavior"
msgstr "行為"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPStartup.cpp:132
msgid "Proxy server:"
msgstr "代理伺服器："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPStartup.cpp:133
msgid "Use HTTP proxy"
msgstr "使用 HTTP 代理"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPStartup.cpp:134
msgid "Start Daphne automatically when starting Windows"
msgstr "Daphne 隨系統開機自動啟動"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPStartup.cpp:135
msgid "Always hide Daphne on startup"
msgstr "啟動時總是隱藏 Daphne"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPStartup.cpp:136
msgid "Check internet for Daphne updates on startup"
msgstr "Daphne 啟動時透過網際網路檢查有無更新"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPStartup.cpp:137
msgid "Alternate list item background color"
msgstr "清單項目背景色彩交替變化"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPStartup.cpp:138
msgid "Hide zombie processes"
msgstr "隱藏殭屍處理程序"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPStartup.cpp:139
msgid "Fast refresh"
msgstr "快速重新整理"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPTraps.cpp:65
msgid "Process name"
msgstr "處理程序名稱"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPTraps.cpp:66
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPTraps.cpp:67
msgid "Window title contains"
msgstr "視窗標題包含"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPTraps.cpp:121
msgid "Can't edit this trap"
msgstr "無法編輯此陷阱"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPTraps.cpp:121
msgid "Sorry"
msgstr "抱歉"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPTraps.cpp:135
#, c-format
msgid "Are you sure you want to remove the selected trap on %s?"
msgstr "您確定想要移除 %s 上選擇的陷阱嗎？"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PPTraps.cpp:136
#, c-format
msgid "Removing \"%s\""
msgstr "正在移除 \"%s\""

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ProcessTreeDlg.cpp:47
msgid " Process tree"
msgstr " 樹狀處理程序"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ProcessTreeDlg.cpp:49
msgid ""
"This tree is a snapshot and won't be updated until the dialog is closed and "
"opened again."
msgstr "該樹狀檢視為快照，只有當對話框重新被開啟時才會更新。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ProcList.cpp:121
msgid "Quick search by process name enabled."
msgstr "依處理程序名稱快速搜尋已啟用。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ProcList.cpp:123
msgid "Quick search by process name disabled."
msgstr "依處理程序名稱快速搜尋已停用。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ProcList.cpp:151
#, c-format
msgid "Highlighting %s..."
msgstr "正在高亮度顯示 %s..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:114
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SoftwarePropertiesDlg.cpp:54
msgid " Properties"
msgstr " 內容"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:116
msgid "...DRK search"
msgstr "...DRK 搜尋"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:117
msgid "Environment"
msgstr "環境"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:118
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:120
msgid "More information"
msgstr "更多資訊"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:121
msgid "Windows"
msgstr "視窗"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:122
msgid "Process:"
msgstr "處理程序："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:123
msgid "CmdLine:"
msgstr "命令行："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:124
msgid "Priority:"
msgstr "優先權："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:126
msgid "Created:"
msgstr "建立時間："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:127
msgid "Kernel time:"
msgstr "核心時間："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:128
msgid "User time:"
msgstr "使用者時間："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:129
msgid "Parent:"
msgstr "父級："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:130
msgid "Owner:"
msgstr "所有者："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:131
msgid "Min/max working set size:"
msgstr "最小/最大工作集大小："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:150
msgid "ThreadID"
msgstr "執行緒 ID"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:151
msgid "References"
msgstr "參照"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:153
msgid "CPU Time"
msgstr "CPU 時間"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:193
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:197
msgid "Service ["
msgstr "服務 ["

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:203
msgid "paused]"
msgstr "已暫停]"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:206
msgid "running]"
msgstr "正在執行]"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:209
msgid "stoped]"
msgstr "已停止]"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:212
msgid "continue pending]"
msgstr "繼續擱置]"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:215
msgid "start pending]"
msgstr "開始擱置]"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:218
msgid "stop pending]"
msgstr "停止擱置]"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:221
msgid "pause pending]"
msgstr "暫停擱置]"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:369
msgid "Make resizable"
msgstr "使其可以調整大小"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:370
msgid "Quit caption"
msgstr "結束標題"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:371
msgid "Add caption"
msgstr "加入標題"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:373
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:374
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:375
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:378
msgid "Send message"
msgstr "傳送消息"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:578
msgid ""
"Daphne was unable to get environment information.\n"
"This feature is known to fail\n"
"on some Windows versions."
msgstr ""
"Daphne 無法取得環境資訊。\n"
"無法在某些 Windows 版本上\n"
"使用該功能。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:594
msgid ""
"Read operation count %I64u\n"
"Write operation count %I64u\n"
"Other operation count %I64u\n"
"Read transfer %I64u KBytes\n"
"Write operation %I64u KBytes\n"
"Other operation %I64u KBytes\n"
msgstr ""
"讀取操作計數 %I64u\n"
"寫入操作計數 %I64u\n"
"其它操作計數 %I64u\n"
"讀取傳輸 %I64u KBytes\n"
"寫入操作 %I64u KBytes\n"
"其它操作 %I64u KBytes\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:647
msgid "Suspend"
msgstr "擱置"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:648
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:649
msgid "Terminate"
msgstr "終止"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:652
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Thread.cpp:169
msgid "Time critical"
msgstr "即時"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:653
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Thread.cpp:161
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:654
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Thread.cpp:157
msgid "Above normal"
msgstr "標準以上"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:656
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Thread.cpp:159
msgid "Below normal"
msgstr "標準以下"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:657
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Thread.cpp:165
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\PropertiesDlg.cpp:658
#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Thread.cpp:163
msgid "IDLE"
msgstr "閒置"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\RunProcDlg.cpp:197
msgid " Run process"
msgstr " 執行處理程序"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\RunProcDlg.cpp:198
msgid "Start process suspended"
msgstr "以擱置狀態啟動處理程序"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\RunProcDlg.cpp:199
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\RunProcDlg.cpp:201
msgid "Program:"
msgstr "程式："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\RunProcDlg.cpp:202
msgid "Arguments:"
msgstr "參數："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\RunProcDlg.cpp:203
msgid "Directory:"
msgstr "目錄："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ScheduledTasksDlg.cpp:41
msgid " Scheduled tasks"
msgstr " 已排程的工作"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ScheduledTasksDlg.cpp:93
msgid "Remove task"
msgstr "移除工作"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ScheduledTasksDlg.cpp:120
msgid "Task removed."
msgstr "工作已移除。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ScheduleShutdownDlg.cpp:67
msgid " Shutdown at..."
msgstr " 排程關機時間..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ScheduleShutdownDlg.cpp:70
msgid "Schedule system shutdown at:"
msgstr "排程系統關機時間："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ScheduleShutdownDlg.cpp:72
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ScheduleShutdownDlg.cpp:73
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\ScheduleShutdownDlg.cpp:74
msgid "Log off"
msgstr "登出"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SendMsgDlg.cpp:77
msgid " Send message..."
msgstr " 傳送消息..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SendMsgDlg.cpp:81
msgid "lParam:"
msgstr "lParam："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SendMsgDlg.cpp:82
msgid "wParam:"
msgstr "wParam："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Software.cpp:51
msgid "[Binary data]"
msgstr "[二進位資料]"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SoftwarePropertiesDlg.cpp:56
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SoftwarePropertiesDlg.cpp:57
msgid "Website:"
msgstr "網站："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SoftwarePropertiesDlg.cpp:58
msgid "Publisher:"
msgstr "發行者："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SoftwarePropertiesDlg.cpp:59
msgid "Raw information view"
msgstr "原生資訊檢視"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SplashMDInit.cpp:42
msgid " Daphne multidesktop"
msgstr " Daphne 多重桌面"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\SplashMDInit.cpp:43
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Thread.cpp:63
#, c-format
msgid "%08Xh - References %u - Priority %u/%u"
msgstr "%08Xh - 參照 %u - 優先權 %u/%u"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:114
msgid "Notify process created"
msgstr "通知處理程序被建立"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:135
msgid "Set priority to real-time"
msgstr "優先權設定為即時"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:138
msgid "Set priority to high"
msgstr "優先權設定為高"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:141
msgid "Set priority to normal"
msgstr "優先權設定為標準"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:144
msgid "Set priority to low"
msgstr "優先權設定為低"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:147
msgid "Notify process destroyed"
msgstr "通知處理程序被銷毀"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:150
msgid "Set process affinity mask"
msgstr "設定處理程序相關性遮罩"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\Trap.cpp:153
msgid "Keep windows position and size"
msgstr "維持視窗位置和大小"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\W32Values.cpp:87
msgid " Win32 values"
msgstr " Win32 數值"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\W32Values.cpp:90
msgid "Filter:"
msgstr "過濾器："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\WindowSize.cpp:47
msgid " Set window size"
msgstr " 設定視窗大小："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\WindowSize.cpp:50
msgid "New window size:"
msgstr "新增視窗大小："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\WindowSize.cpp:51
msgid "Load predefined size:"
msgstr "載入預定義大小："

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\WndsPopUp.cpp:72
msgid " Hidden applications"
msgstr " 已隱藏的應用程式"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\dc\ActHelp.cpp:18
msgid ""
"Usage: dc [command]\n"
"\n"
msgstr ""
"用法：dc [command]\n"
"\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\dc\ActHelp.cpp:19
msgid ""
"pstree\n"
" show process list as hierarchy tree (default)\n"
"\n"
msgstr ""
"pstree\n"
" 以樹狀結構顯示處理程序清單 (預設)\n"
"\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\dc\ActHelp.cpp:20
msgid ""
"ps\n"
" show process list\n"
"\n"
msgstr ""
"ps\n"
" 顯示處理程序清單\n"
"\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\dc\ActHelp.cpp:21
msgid ""
"kill <pid>\n"
" kill process by PID\n"
"\n"
msgstr ""
"kill <pid>\n"
" 依 PID 結束處理程序\n"
"\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\dc\ActHelp.cpp:22
msgid ""
"killall <name>\n"
" kill all process by name\n"
"\n"
msgstr ""
"killall <name>\n"
" 依名稱結束所有處理程序\n"
"\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\dc\ActHelp.cpp:23
msgid ""
"killmenu <item>\n"
" execute a previously configured Daphne's kill menu\n"
"\n"
msgstr ""
"killmenu <item>\n"
" 執行一個已組態的 Daphne 結束選單\n"
"\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\dc\ActHelp.cpp:24
msgid ""
"showchildren <pid>\n"
" list processes started by PID, including PID\n"
"\n"
msgstr ""
"showchildren <pid>\n"
" 列舉由該 PID 所啟動的處理程序，包含該 PID\n"
"\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\dc\ActHelp.cpp:25
msgid ""
"killchildren <pid>\n"
" kill processes started by PID, including PID\n"
"\n"
msgstr ""
"killchildren <pid>\n"
" 結束由該 PID 所啟動的處理程序，包含該 PID\n"
"\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\dc\ActHelp.cpp:26
msgid ""
"hashshow <hash> <filename>\n"
" compute and show MD5 or SHA1 hash for this file\n"
"\n"
msgstr ""
"hashshow <hash> <filename>\n"
" 計算並顯示此檔案的 MD5 或 SHA1 雜湊值\n"
"\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\dc\ActHelp.cpp:27
msgid ""
"hashcreatefile <hash> <filename>\n"
" create a file with computed MD5 or SHA1 hash for this file\n"
"\n"
msgstr ""
"hashcreatefile <hash> <filename>\n"
" 使用此檔案計算出的 MD5 或 SHA1 雜湊值建立一個檔案\n"
"\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\dc\ActHelp.cpp:28
msgid ""
"hashvalidatefile <hash> <filename>\n"
" compute MD5 or SHA1 hash for this file and compare with hashfile\n"
"\n"
msgstr ""
"hashvalidatefile <hash> <filename>\n"
" 計算此檔案的 MD5 或 SHA1 雜湊值並與雜湊檔案比較\n"
"\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\dc\ActHelp.cpp:29
msgid ""
"help\n"
" show command line help\n"
"\n"
msgstr ""
"help\n"
" 顯示命令行說明\n"
"\n"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShell.cpp:180
msgid "Can't open restart manager session."
msgstr "無法打開重新啟動管理員工作階段。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShell.cpp:188
msgid "This file is not in use."
msgstr "此檔案未被使用。"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShellMenu.cpp:83
msgid "Full path to clipboard"
msgstr "完整路徑到剪貼簿"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShellMenu.cpp:84
msgid "Name to clipboard"
msgstr "名稱到剪貼簿"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShellMenu.cpp:86
msgid "Open CMD here..."
msgstr "在此處開啟命令提示字元..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShellMenu.cpp:95
msgid "File listing to clipboard"
msgstr "檔案列舉到剪貼簿"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShellMenu.cpp:96
msgid "Full path file listing to clipboard"
msgstr "完整路徑檔案列舉到剪貼簿"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShellMenu.cpp:97
msgid "Google this folder..."
msgstr "使用 Google 搜尋此資料夾..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShellMenu.cpp:98
msgid "Who is using this folder?"
msgstr "誰正在使用此資料夾？"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShellMenu.cpp:105
msgid "Run with arguments..."
msgstr "以參數執行..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShellMenu.cpp:107
msgid "Google this file..."
msgstr "使用 Google 搜尋此檔案..."

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShellMenu.cpp:108
msgid "Who is using this file?"
msgstr "誰正在使用此檔案？"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShellMenu.cpp:109
msgid "Compute MD5"
msgstr "計算 MD5"

#: E:\Users\leandro\DATA\VC\Daphne\DRKShell\DRKShellMenu.cpp:110
msgid "Compute SHA1"
msgstr "計算 SHA1"
